連狗係時候要禁止討論自殺post啦

咪鬼俾班負能量撚開post教壞人 害人害物

港獨最多浪費時間，因為根本不會有人做
但自殺post真係會有人學，咁就害左條人命了

討論下又唔得？

Yes

連登多細蚊囝呀
要討論大人野可以上高登

回家了

是時候了

有時講左出來反而冇咁易自殺，收收埋埋仲易死

宜家唔係講心事喎
係教人點輕鬆無痛自殺呀

真，港獨只有發表聲明同和平散去

講下咋嘛，邊有人衝

其實會唔會係你地教唔好個仔先會驚個仔睇呢啲野 好人好姐怕咩自殺

禁埋吸煙po好唔好？
教壞細路wo
禁埋賭博啦
啲細路虧到仆街咪又走去跳樓，分分鐘要老豆老母填數搞到全屋燒炭點算呀
禁哂啲叫雞仆野po啦
萬一啲細路有性病點算

我可以舉好多例子，做好多假設
禁就有用咩？收皮啦樓主

23歲都好細

鐘聲響起歸家的信號？

你都九唔搭八既
我冇叫你禁自殺喎
只係唔好再宣傳自殺
正如你都唔會見到有吸煙廣告 過大海廣告呀
有d野 好似黃賭毒係好難禁晒
但起碼都會宣傳佢地既害處
你班仆街仲日講夜講講到自殺有幾好
留係世上幾咁辛苦